一個女仔會喺你面前哭訴代表乜？

兵

比你中出

唔好諗多

可以表白

佢信任你

博同情

聽完各自返屋企瞓

照照自己個樣先

扮可憐

當你姊妹

真係好唔開心忍唔住 同信任你 覺得你安慰到佢

好內疚 佢信任我但我又鐘意咗佢

衰過friend zone...

好想攬住佢

姊妹

Best friend

唉屌

當你係信任嘅人，唔好諗咁多啦，安慰完佢就算啦

Bro zone

不要暗戀

好聽叫樹窿難聽叫嘔吐袋

試過？

自己身邊都唔小呢啲女仔，其實都係信住你先肯同你傾心事。可以話佢當你係好朋友囉